仲有冇人記得港鐵？

過左一日就已經係咁講小巴
港鐵打手已滲入lihkg

TST站放火單野好似完全冇人記得了

一出冷血post就搞掂

港豬未又係日日搭

係咁架啦

重有天水圍 2個靚妹危殆